另一半既身高高同矮你幾多先接受唔到?

講埋自己性別

我是巴

另一半高我10cm以內

或

矮我20cm以內

太矮好怪 肥瘦都係咁話 不過呢d都係預設條件, 如果太好相處的確又可以排除

唔可以矮過30cm,一定唔可以高過我

有人接受我已經夠

矮過我5cm以上

唔高過我就得
矮就唔好矮超過20Cm
得175

至少高過我20cm
157絲 本身自己都矮 連男朋友都咁矮 將來個仔咪仲矮

有時太矮dup低頭好辛苦

40cm身高差
但唔可以高過我
利伸 183

男 154 唔好高我太多就可以

唔好害人啦 人地條頸好辛苦架

巴打154

臭雞

有得揀緊係想對方高啲 但現實邊有咁多高佬 得一個ex係180up 其他都高我少少咋

黑洞吸引唔到高佬

雞真係雞

邊有咁多要求

好鬼灰

唔好高過我 矮我25cm 之內

物競天擇 你地班矮撚等絶種啦

143好矮喎

係超矮

搵到矮我3 - 8CM
175-180既女仔就夫復何求